［法律JJ］有冇可能將果三個黑警由襲擊罪告到變酷刑罪？

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

但宜家律政司司長係鄭若驊呢條共狗臭閪

司法覆核? 上訴?

但酷刑罪要律政司同意

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第4條 根據第3條檢控須經律政司司長同意

咁係咪即係冇得告

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

問鄭若嬅
佢話告咪得

無，香港刑事檢控權係律政司到

推

睇律政頭...佢唔告都吹佢唔漲

由律政司決定告邊條

呢個制度好有問題
太不公平
示威者就告到最重個條罪
你黑警同廢佬就同最輕微的罪去告

正仆街